做愛愛愛愛不完

做愛愛愛愛不完
我可以天天月月年年到永遠
So we fuck fuck fuck tonight
做愛原本就是這麼難！

第二句啲音啱哂

八大升學就是這麼難